# Hiện tượng nước tiểu có bọt

Khi nước tiểu có bọt tôi chủ quan bỏ qua, vì tôi nghỉ chuyện đi tiểu có bọt là bình thường. Tuy nhiên, khi vô tình tôi đi khám sức khỏe sinh sản phát hiện ra đây là do xuất tinh ngược dòng. Link đính kèm: https://bit.ly/2EJlIXx